想借間屋拍攝有酬

有無巴絲可以係7-8月借屋？想搵間屋拍攝學生作品，講父子故事。
有兩個人空間，14日時間
有床 有廳 一房兩房都得
有梳化
有煮野食既地方
有沖涼廁所
唔使執房，可以亂
拍完就會執好先走
有酬，可以傾價錢
如果可以請留telegram
會聯絡你
感謝感謝，如果可以幫到忙就好 ，隊crew好煩惱

都成半個月，去租間apartment啦，當埋炮房又得

問晒同組組員無咩？
去zip 信或者搵地產問問
利申：前排都係咁樣搵

上網搵過，但無個種家居感覺，如果租一間要起碼兩個月租，所以資金有限都難搵

唉， 同組問曬，上左好多網站搵，但始終未有合適。地產都有諗過，但個d通常比商業機構都幾貴。咩zip信？

$9500租比你

我最近租左間唐樓一千蚊一日 都係經地產
咩商業機構啫

zip 信 咪逐家逐戶拍門or zip 信囉

要唔要留tg 等你問功課

原本係咁，多謝曬，如果唔得我地試下zip信搵

都好貴下

以前租海韵軒，如果日租都係一千蚊日，又靚又有會所

我個次唔係要靚，有個主題，而間屋fit 晒，仲包晒所有野俾我